[燒錢台] 手袋分享區(19) 請善用不推文回覆

1001既絲打記得開post

有幾多人今晚會去chanel

仲諗點解冇19

唔該你

頂 冇黑色 深藍色都好okay!!! 立即狗衝去買

深藍都靚阿

其實深藍色都靚呀

嗰位絲打會唔會今日去換貨？

羊皮 我仲諗緊 好怕2皮野好快花

我問Whatsapp 問SA架 我都系依家出門 騎牛出港島 我之前都系諗緊WOC 但好似冇mini square擺到咁多嘢 因為扁身d WOC可以幫你睇下呀

邊間呀絲打

太古廣場

我都想要牛皮 但算啦 有貨算系咁

太古 得一個咋 佢幫我keep咗一個鐘

WOC 太扁身

唔好意思 習慣咗 我會努力改
係係係係係係係

依家羊皮強化o左 正常用應該OK

有冇人mini square 藍色羊皮 我第二個SA打比我！！！！

韓國誇張到咁

邊間？

新得利絲要換貨

我羊皮銀包用左2年幾都冇花
摺痕就有少少 sa都讚我銀包keep得好
但我其實冇特別錫住佢

Goooo

佢系中環 太子大廈 gogogo

*係

而家諗辦法閃過去啦

想問17藍色而家幾錢？
有相熟代購現貨賣緊20000 (之前買落)
諗緊入唔入埋

鋪頭賣緊21xxx

我都係咁話

加價後好似要28k

放棄我去旅行算

好多人

多唔多貨？

都系boy cf 為主我見

絲打真係要改下手勢
系字好un眼

問左 佢話得漆皮有貨

係太古

想問有Puzzle嘅絲打
用耐左有無角位損得好勁同啲皮係咪會「The」晒
個人嚟講鐘意隻皮挺身小小

日日用Fendi BTW好好襯
但四角爛到我接受唔到 想換過個everyday bag

或者有無其他類似袋推薦單肩孭短帶

半島勁撚多人好似唔洗錢咁

Cocohandle黑仔佢話有段時間都無返貨 得紫色同粉紅色。。。

有呀 得黑銀咋

唔係好清楚 你上網睇下 佢話都係呢幾日返到貨

又要舉個例
我喺中環見到一個Chanel袋，佢係黑色牛皮
（sor9唔熟Chanel袋）
喺連登真係睇唔慣5p字

要唔要幫你買呀

我都有coupon 都係考慮緊想買trio
我都心大心細 絲打用成點？

我都有細trio 粗用左一年 都無花無甩色
同埋雖然望落細 但擺到好多嘢
值得入手呀

個樣好平凡 但又好似好實用
諗緊買佢定買sangle

我膊頭窄 sangle條帶太粗會sir落嚟
Casual wear多嘅話 trio好好襯

我puzzle四角冇咩事
不過佢本身d皮軟易少少dur 所以我有用inner bag

我有個羊仔大trio 用咗4年
條帶裂過一次 拎去專門店免費整過
應該sangle會耐用好多
但不得不承認trio實用又百搭

傻的嗎

平平地夠去三次

手足要小心

恭喜！

去唔到mon post mon 到好sad

好彩有17, 20 同一個boy不過搞到我又想買多個boy

真 咁大個luxury brand定埋啲on9規矩

買到買到啦 我得157cm 長度真係啱啱好

呢款真係斜揹側揹都岩岩好嫁

好靚恭喜

脹卜卜好靚

等睇聽日加價

黑定深藍

★Chanel加價10% 廣東道罕現人龍

上埋新聞

你話個扣？ 我未除個膜

系太古 個SA話翻左4個 立即留咗個比我 另一個太子大廈嘅SA都有打比我

深藍色

特然有感而發
香港係有好多有錢人架，（都唔係我）
仲要係屋企由細有錢到大，
其實我哋個market已經好ok,
但係li 十幾年唔夠D大陸土豪咁有錢ja ma,
佢哋D錢係倒水咁倒都唔心痛，
好似大陸妹周揚青咁，
同人講「用birkin裝榴槤，Gucci裝大閘蟹」
D大陸哩好buy佢好真性情，
我就覺得佢好無教養，
一D都唔尊重d designers
但係無辧法 ，d名牌又向錢看，
對大陸卑躬屈膝，
依家咁多個brand做cheap曬就係咁解

恭喜絲打成功換袋

btw small size 真係好好用

想買Louis Vuitton Palm Springs Mini成兩年
覺得係時候買係因為佢加價加到16800都係早買早享受算 但香港LV係咪好難買

去馬爾代夫完全夠皮仲要應該有錢剩

有無人都對中古袋有興趣
最近睇中咗Celine馬車扣款
絲打們覺得點？
但係呢款好似好紅好多人搵
搵咗幾個日本中古網都搵唔到

圖係google嘅

Small 咩都裝到 好方便
點用都襯到一個字買！

不過皮嘅quality嘛嘛地 四隻角損晒
肩帶想甩皮

呢隻粉好靚呀

有冇揾過中古拍賣？

絲打買咗咩款呀

無 係咪一星期有兩日拍賣個個網？
好似話淨係做生意先注册到？
我淨係搵咗啲日本有實體舖嘅website咋

唔該哂絲打 但唔洗喇
麻麻地鐘意幫襯ig shop
都係搵翻日本網好似有信心啲

睇過
我都好想去東京慢慢睇呀
無翻一年半載都唔洗諗

提咗好多次係「喺」

咁樣睇又冇 我要努力打翻個正字 係

Hea到...

呢款紅吖 因為係box款 佢好似有長帶短帶之分
通常見到人放黑色 其他色仲要貴d

有貨 但好少女。。

Lm

咁似包住五金d膠紙

有d ig好似會代拍 但condition應該無amore個d咁好

大家覺得呢間野可唔可信？

本身覺得好靚, 但見到Coach出咗個扣好似嘅就滅晒火

又要儲多排錢
點知儲夠佢又加價
成世都唔撚洗買

Cls mini square 依家$26900

想問下飾物有冇加

想知其他加咗幾多

x2

真係加成25%

邊度睇到最新價錢？app未有

我直接問個sa

我唔會買，
奇奇怪怪咁貼D網紅用名牌既相，
反而實拍貨相咁少，
又唔知貨源，
佢賣假野你無仇報。

唔好以為出真樣唔會賣假野，
上個post賣「vip gift」個個都出真樣

我唔好意思逐個逐個item問SA 不過mini加幅同歐洲嗰個一樣都係25% 我估其他都應該翻

唔緊要 我都係8掛下應該好快有人講

想問吓依隻色喺香港齊唔齊Size?

係啊 英國退咗稅先三千幾但冇計喇 今年都冇得去旅行 唯有喺香港買 但驚冇貨

35都冇？仆街我著38依啲咁大路嘅size咪仲難有

Chanel真係加得好誇張
好想知香港啲款新價幾多
會唔會即刻少咗人買

Mini square $26900
cf mini $28100
cf small $44200
cr medium $48600

Small flap加成7000幾痴撚線架 仲貴過舊價medium

知唔知Leboy價阿

你問佢有咩色 佢會開成個櫃你睇（我上次係咁）
我上個月買都幾齊色 你想要咩色？

打錯

呢個我唔中意 btw thanks

想要圖入面隻色

佢有送名牌比啲明星咁囉 不過唔排除佢送真野比明星 假貨賣比人

我個日睇都仲有 你可以問下sa先去

唔係呀，我意思係佢D post有好多都係cap D網紅圖，好似啲淘寶貨咁

Handle係咪冇加價

啱啱收到個loewe
搵極都搵唔到個serial number/生產日期果塊皮牌
想問係咪假貨

你係邊度買？

Netaporter
我上網睇好似轉左design? 因為我果款係seasonal
但我搵到係皮果度有數字

如果我拎去專門店叫佢幫我check真定假會唔會好柒

Netaporter唔會賣假啦

我之前上網睇好似話今年個擺位轉左
唔好拎去專門店啦，有啲尷尬

見到ig影啲中古店，袋款好新又平好多 你地有無買中古chanel經驗呀？

咁睇20好似抵過17，之前想買17

唔記得貼圖

幾錢

突然醒起，之前討論過有個賣所謂vip gift，喺啲公屋𨋢口捉埋個女著公主裙影實物上身圖嗰檔ig，係咪已經唔見咗

想睇 有無名

今日去左問 好似係每個size加一千
個sa話cf加得最多由其係mini sq

前日行完chanel無收穫去左睇頸鍊
大家覺得大定細好
大好似sharp啲細又qq啲
定有無其他頸鍊推介
細
大

我中意細 btw幾錢呀

好似一萬頭大既貴一萬

之前入左細
感覺比較精緻 唔誇張
而且可同其他疊帶

有啊 tg:ninico00

痴線Chanel加價 二手店都跟著加
post左三個禮拜都賣唔出今日即刻加多一千（同一個袋）
佢之前冇啦啦like我相博人follow，但而家del人cm咩玩法

九成新都要$23800

弱弱一問 咩叫做28卡 有卡貼盒

每個chanel袋都有個獨立serial number
eg. 28986579（今年出到29開頭）咁你睇個no.大概估到係邊年出
卡係印有serial no. 既卡
貼係袋入面既serial no. sticker，盒就係個盒

右

明白曬 感謝絲打解答
今日去左試揹上身
發現自己原來真係好中意cf mini 同 mini sq
但個價錢真係太唔抵買

Cf mini 一流

右手邊

我都好鍾意但買唔落手

我都係越睇越中意隻Navy
完全唔後悔買咗Mini square

Loewe減價！

Navy隻色真係好靚

愈睇愈覺得羊皮靚 但好驚難打理會易花
絲打們覺得點 會唔會好易花
我前日應該死都去買 宜家後悔到死

Loewe減價唔知有咩款呢

上網唔見有減係咪得門市有？

見佢有正貨標籤，但呢間之前係咪有人講過會溝假野

［求舉報］呢排好多二手名牌假貨 包括CÉLINE, ysl, loewe,balenciaga, LV, Dior

#73 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有無絲知係咪真架??

究竟係加價定減價

我自己就中意mini sq多啲 加幅真係痴左線
但其實兩個揹到上身都好中意
同埋羊皮漲卜卜真係好靚
唯有等下睇有無二手

22xxx

我無買過chanel 想第一個就入手黑色classic款
本身想買boy 但揹上身之後覺得唔襯
cf襯我多啲 始終個人矮 mini cf / mini sq 襯我多啲
但個價錢

我都無乜留意開二手 有無其他絲打推介

我禁入去價錢無減嘅

我襯佢唔起啊 handle個feel 太elegant

唔該絲打最近入手左個GM tote bag
好想入埋個mini saigon

其實不嬲都會，年中同年尾大部份brand都會，除咗永不減價嗰啲

牛油果色又幾靚喎

同問! 想繼續買celine

想問有無絲打有入手呢個袋？
上星期行街見到有人用覺得幾靚
但我去times同sogo都唔見有想試上身睇下

係呀 試過個袋叫我平一半
搞到唔敢再係Carousell放袋

我都試過 四位數壓一半到三位數問我ok?
我直接串鳩佢「你話呢」
所以越黎越多人係description寫明大幅度議價不回

我會直接屌柒佢再block佢
乞衣去返乞食啦做乜學人買嘢

直接屌柒佢啦
見過有人description寫 冇錢唔好學人買chanel/hermes

唔知邊度outlet有呢
個綠色都幾好J其實

綠色好型

Celine trio large 好唔好用？ 係咪裝到幾多野？ 有冇sis可以share下？

邊個ig想買！

綠色好睇 唔知幾錢

想知Chanel classic flag small係咪加到4萬2？

如果無咩卡 覺得1既間隔最好
不過顏色就唔多

中間個款

中間

有冇人去左Loewe?
有咩款有折？

我最近買咗對Chanel皮嘅草鞋 但好驚會整花佢想問吓你哋會點保養啲皮鞋？洗唔洗噴啲咩？

好用，裝到好多野，casual 襯衫都幾好㗎

中間 買左好好用 多卡既好岩用有隻粉藍隻色好靚

絲打 買左咩色？

買咗最classic嗰隻米色
有冇防水噴霧推介同埋噴咗會唔會對啲皮唔好？

絲打識貨

綠色實物幾靚
又唔驚污糟 粗用都得

Celine small cabas 好唔好用
係香港買係咪好唔抵

有冇人知business affinity

我就係買左呢隻淺灰配粉藍 d皮質料好好又香 不過有少少重

淺灰配粉藍真係好match 不過我買個時未出所以買左淺灰配白啊

This?

最近有coupon仲減$1200絲打都係專門店買啦

點先有coupon~~

都靚呀灰配白 雖然鐘意old celine 既設計多好多
但好彩而家新出既純色定配色都仲好靚
Teen box 隻新玫瑰粉靚到

係啊 Old Celine 真係好靚啊最近諗緊入唔入手large trio

CWB Times square coupon我有多啊， 有興趣既絲打留tg
自己專門店買無謂比代購賺啦

This

有d 重

我覺得好重，其實in general celine嘅袋都係重

唔該哂

咁有冇好推介可以上膊既
但又唔好太大個

黑色 不過睇你急唔急想用，歐洲買平好多，香港買就唔多抵因為過萬，咁嘅價錢又好似唔多值

我都知啊之前屋企人係歐洲買mini belt抵香港勁多但最近真係有排都去唔到歐洲

買啦 好裝得 又易襯唔會過時 我有一隻黑色 係everyday bag粗用唔心痛

Celine 除左trio 其他都重

Sangle? 但都重 不過有粗帶 上膊舒服d

輕就loewe hammock 同goyard?

應該vip 先收到?
其實買幾多先做到
見d人講Chanel Hermes vip 就多
Celine 唔知要消費幾多呢

Celine sangle small 唔算太重啊 新色Arctic blue 好靚

上年喺巴黎買細trio 7千

今日去左cwb睇
個sa話返左個small boy菱格紋 復古銀扣
有無絲打想要 可以去睇下

未裝野入去已經好重

之前睇bethni 推介呢個袋

好似加左一千咋

加價前衝動入左

如果無記錯就34500 今日揹左上身都幾好睇
同埋個sa都話好難得有黑色牛皮荔枝皮 菱格紋 銀扣
搞到我都有啲心郁郁想買 但都係想等買cf先
想問係咪真係牛皮銀扣會保值啲？ 因為我一直無留意開
到喱排先想入手一個cc手袋

有一個深藍色 好幾個角位都花左
成個袋係超大個 用係我身上面太大 但真係好裝得
係條街個袋成日會唔小心撞到人

我見好似仲有其他size

七千係退咗稅未?

24s有無trio pale pink?
我喺嗰度買咗Pale Pink belt

點解無pale pink 門市?

SA話香港唔係每款袋都有入Pale pink

有無絲打知道邊間ig代購信得過+黃店？
有啲見佢影晒歐洲專櫃 睇落似真 又話有單
但聽朋友講過有單都有機會係假貨
同埋佢話loewe假貨同真可以做到99%似
想買chanel羊皮草鞋+loewe mini hammock

二手都得嫁

你放大睇下第一張相既chanel單同碌卡單
假架 未見過啲單咁既樣
再者可以真單再換件假貨俾你
Loewe上Farfetch, matchesfashion, Mytheresa 睇下

個人覺得boy 銀扣型d, classic 就好似係金扣保值d, 不過都唔會差好多，睇自己鍾意啦，話晒個袋買黎自己用，唔係用黎賣

張圖我隨便google
純粹諗住俾人睇我想買件貨個款
係呀 我都驚俾正貨價錢買左假貨
所以上黎問清楚有無邊間絲打認證左係真
我知ig真係太多假

j_275xx
american_shoppxxx
so.foxx

幾間黃既代購

純分享 唔係賣廣告

唔該晒絲打
鞋差唔遠咁我都係專門店買啦
上selfridges睇下loewe先

我都有興趣
麻煩絲打

好想買chanel 19 regular size
但條鏈對於我黎講 有啲長
問左sales 加左$1000到

大家覺得19點 ？ 覺得會再加價

用咗兩年幾，角冇問題，只係手抽油邊有少少裂

各位絲打覺得Gabrielle small入唔入得過？
咩色靚？

19好實用咁 見放到好多野
Tweed輕啲 平一截 不過鍾意佢隻皮

上年買左 係我第一個chanel入手包

我覺得黑色菱角最靚 依家勁多款 又多現貨

搵Sa留貨就有唔難買㗎
不過真係唔建議買二手鞋 着人舊鞋

有人拍片講vip gift
冇咁大隻蛤那隨街跳ga

新K11 間chanel 鞋店好多草鞋款 ～

二手係袋 唔係鞋 sorry我1999

二手係講袋sorry我1999

得閒去睇下先 thx絲打

得閒睇下先 thx絲打

點睇goyard tote bag ？ 我見容量幾大

之前想買 但我個人細粒 MM 同PM 都太大

我見celine 有send email 話有Private sale
唔知包唔包袋呢

去旅行先買係咪平好多？

想買白色 夏天見人揹好靚
但彩色好似要成萬？

成萬真係唔係太值。。。。

前日尖沙咀有深藍色嘅square，不過加咗價太貴，所以無入手

呢到有冇絲打想要海港城
300蚊coupon
我仲有8張左右

大家點睇prada? 番工袋想粗用但又得體

Outlet見到 好似$6500咋

呢幾個牌子都有呀
想試啲成熟少少但又唔係好成熟嘅牌子

Pm放唔放到macbook ah?😳

放MacBook 會唔會好dur?
想返工拎黎用

有冇巴打知道邊度仲有得買？ 二手都ok Size S

想請教下大家，hermes邊間分店會比較多貨源？謝謝

海港城啲卷真係唔多好用

好抵 想問依家做緊咩折

你想買咩袋先

銀包同Twilly，唔知佢會唔會俾Offer我

咁saint Lauren tote bag呢
我見之前有絲打推薦

請問仲有冇coupon我都想買celine

Tg: cs23456

各位絲打，知唔知有無邊間IG /二手店係賣男裝信得過

我都因為咁覺得好吸引

中環多d款
岩岩係中環買左lindy
金鐘冇咩貨

深灰色 咩皮就唔記得左

Lindy唔使 不過有時佢哋有貨都會話冇 唔知佢地咩標準

請問celine可唔可以叫SA留貨?

Mini上身唔知會唔會有啲formal
見到個價錢差唔多都掙扎緊

咩色扣同咩size
深灰正呀

有冇絲打可以分享下mini容量？

白色好靚tote bag好用啊 everyday bag 返工袋晒文件都仲好輕

銀扣 30

我同你一樣
行左三間 得海港城sa留contact同埋態度最好
同埋其他兩間態度一般 利園個間直情係差
拎完個袋俾我試就即刻拎手機㩒

想問下有無絲打有係chanel 專門店見過金球cf mini sq
好想要啊 但sa話加價前一日返左一隻就即刻賣左

呢個真係好燒
我每次睇都心郁郁

買就買佢個樣囉
但你話要隻錶機芯質素 咁同樣價錢會有好啲選擇既
上星期巡鋪唔小心買左個bolide
今星期見條絲巾佢地話最後一條 我又忍唔住手買返黎又覺得唔靚

竟然 我就係去左海港城 時代廣場同利園
得利園完全唔想理我 其他兩間都好好

好靚啊 問左sa佢話無加到價
但真係好少貨 雖然留左contact
但唔覺得有貨會留俾我 佢話好多客都等緊

無加到即刻覺得抵買左

呢款係幾多錢呀

唔記得 大概係28xxx 但起碼無加到價

我都差唔多
問佢有無cf mini sq/mini 一句話無就收我皮
問佢有無display又話得其他色 問我仲睇唔睇
叫佢俾woc我睇 揹上身之後佢就㩒電話
唔記得睇佢咩名 睇到成肚氣
就算佢有貨都唔撚同佢買！！

我都有去過ts同habour city
兩間sa都好nice

皮好硬，個size完全fix咗，放多少少嘅都無走盞位。
細size真係好細，電話都放唔落 (我唔係iPhone，電話長16.5cm)，但大嘅孭上身好bulky (我153cm)。
以上兩樣其實都可接受，但死症係拉鏈本身刮手，加埋皮硬，拉鏈位無得撐開多啲，結果拉鏈更刮手，會刮到手背紅晒嗰種。

最後退咗，無後悔

幾錢啊？網站揾唔到價錢

咁差好彩有問絲打

但Farfetch依家做緊二千幾，都抵玩嘅

可以買返嚟試下先，唔啱就free return

Harbour city chanel SA 好nice!
好傾又唔會迫我買嘢 跟足佢成年

我162 用大size唔覺得好bulky. 不過刮手係真，但用一排就冇野。我大個個擺到細遮+plus 機+日常用品+uniqlo 超薄外套，好好裝

Thanks 絲打

咁都係除非好趕住要

我都係 第一次行入chanel 都好多客
個sa 都盡量幫我搵袋俾我試揹(隔離有枱大媽試緊）
知道我淨係想搵黑色cf mini sq/ mini/金球款
都唔介意我試其他袋上身 仲好好態度
完全都無hard sell 其他款
主動話如果有返貨就通知我
雖然金球未必會輪到我買

咁可能係我著t-shirt 牛仔褲 加個gucci camera bag 覺得我cheap掛

1923， gris asphalt
好鐘意個色忍唔住買左

Gucci camera bag都cheap
係咪孭Hermes先可以有禮貌待遇 痴線

soho bag 先啱 自膠一打
我下次揹個無牌子帆布袋去試下袋先 可能仲衰

soho bag 真係好好用 我買紅色 係條帶對我嚟講太長
17年買直到宜家都仲係成日用
個size 好裝得 連把細遮都放到
仲要好易襯

Fendi 雙F壓皮袋款越睇越靚

我去過海港城chanel幾次都係搵同一個sa
講緊我只係買過對耳環 一對鞋 一個袋
但佢同佢個同事都好好服務 好有禮貌
我都係放工hea look（無名牌袋）
所以真係人夾人 可能搵開個個ok就記住佢好啲

講開SA⋯
Ts loewe 有個女senior
本身覺得佢幾啱傾又醒目
我嗰日都係普通打扮，apc袋入去
服務都好周到 有禮貌
係chur左少少
嗰次雖然冇買到
但有wtsapp翻我，間中有新貨俾我睇
真係盤算着幾時返去巡下鋪
直到有一日
佢轉發小紅書啲穿搭圖俾我屌
我諗都唔係公司安排規定要send小紅書掛？
即刻冇再搵佢

另外Cwb sogo celine
有個眼鏡微胖哥哥幾親切好人
雖然只係買咗小銀包，成個購物體驗舒服自在
如果之後再買 都會搵返佢

好既SA真係可遇不可求
如果遇到個夾嘅之後真係會搵返佢買

我去海港城個間Chloe 又唔覺喎
反而幾好人 我個時想買背包款唔知買mini 定small好
佢都有俾少少意見我

可能因為我比唔到錢佢賺掛
我見好多絲打講人夾人
但其實做得服務性行業唔係應該禮貌上點都要一視同仁？
你留貨比熟客正常 但講緊基本禮貌好多都真係唔得
有d仲會特登唔理你再簡大陸客黎serve
好多人都話呢排冇支那人d SA態度好左
呢種感覺真係好差 冇得簡又為左錢佢地先好聲好氣

另外如果商場整體黎講 我自己覺得PP最好

真係講都無咁啱 都係我第一個名牌袋
個時覺得唔算太貴 自己又afford到
好記得我個時買6800咋 宜家好似要7800up

我都有呀 不過打算放咗佢 好少用
容量真係好大 而家買都要成一萬蚊

Wa,咁佢有乜反應？
我以為呢啲狗眼看人低情節係喺TVB啲老土電視劇先會發生

唔知點解 次次去香港celine 專門店既服務都好好
會少chur 但無掃你全身既行頭 5買又無咩咁 比較舒服
所以都鐘意買佢地d野

入Chanel 買過woc
D sale 既態度都麻麻 可能真係一d都唔care 買一兩個既客

絲打有冇內袋介紹?
淨係識B___ B___

新手最近買左cf mini square，想問下側面咁樣係咪正常？買完返黎只係用雪梨紙塞係袋入面，會唔會因為雪梨紙塞得唔夠所以變形？

上網見到袋嘅側面keep得好靚

絲打係咪去太古個間? d sales 真係幾好

唔知係咪celine 有training
對客有一個service standard
真係去咁多間都比人感覺舒服

係啊要表揚一下有耐性有禮貌，又好主動介紹產品

係~都覺得landmark 同太古d service 唔錯
太古買銀包送香水sample
Landmark 有一個中年女sales 同我傾左半粒鐘box 買咩色好 但最後我無買都好有禮貌 比咭片

想用埋海港城啲coupon
想揀個card holder 有無絲打有心水介紹??

呢個點睇??
但香港無似無呢隻色

差價多唔多呀？如果唔多，俾多少少錢去日本買chanel享受下服務都好

Landmark Celine d service真係好好
唔知你講個個中女係咪同一個有次我拎個袋去整，都唔係買野，佢都問我要唔要水，又好細心介紹佢地其他款
諗左個幾星期就想買佢介紹個款既墨綠色，就搵返同佢問有無貨，佢話佢放假，但都幫我調貨同幫我hold起左個全新既袋之後就幫襯左啦

其實日本退埋稅都比香港貴1k +，不過有啲款香港無但日本見到嘅話，明知貴咗都會照買

呢隻色無喇

想問問大家，而家買Loewe Puzzle small size, 會唔會好out? 係咪已經唔興呀

最緊要自己鐘意

想揀啲young d嘅色
其實覺得celine灰色同杏色系都好靚
但已經有個trio深灰

係咪中短頭髮～ 最衰唔見jor佢卡片
但認得佢個樣 諗住遲d返去搵佢買野

Btw celine sales係咪公佣 所以d services 好d？

係中短頭髮架我有佢電話呀
我都唔知佢點分佣，但我遇過幾個Celine SA都好好所以貴d都係香港買(除非咁岩有朋友去歐洲叫佢幫手買)

我再睇埋loewe啲cardholder都幾靚

好可惜無得用海港城coupon

想問下 有無呢款間隔嘅cardholder介紹下

我都見到

你試下落pp 或者landmark
再唔係times
我都去過海港城 麻麻 可能都係人多？

你諗住買咩呀？

之前有絲打問過可以點清潔手袋
我今日拎羊皮Chanel出街，落雨所以有少少濕到個邊，返到屋企把心一橫攞baby wipe全個袋抹一次

一開頭抹會深色左（因為濕）但後尾乾左就冇野，我仲抹埋另一個Gucci袋
so far兩個袋都冇問題，大家可以試下
*記得要用不含酒精既baby wipe

想問大家Loewe puzzle tan色易唔易刮花
考慮緊tan定sand好

好似有隻粒粒牛皮無咁易花
有隻光滑唔知牛定羊就好似花?

無咁易花果隻啡係light caramel，會比tan淺色啲
上面係tan下面light caramel

但係light caramel上身靚d
個人覺得滑皮係正常用唔太呵護都ok 係易塌d

謝分享

Mocca multitone我覺得襯hammock多d

態度差係一件事，但係問個客知幾錢架啦可就好平常囉

咁hammock邊隻皮好啲

光滑皮好似望落無咁靚，有無絲買過分享下

求分享+1

我想買返個袋平時casual 出街用，本身自己有個chanel 紅色就通常特別場合先用，有冇好推介？
自己睇緊celine box, 見ig 買好似平勁多

我幾鐘意celine box